0.9
MAJOR1
Terra
Humans
the
Coalizione dei pianeti
the
the
con_
Gli esseri umani vivono in una societa' basata su principi di liberta e di equita'. la loro forza chiave risiede con il loro approccio alla ricerca , che garantisce l'accesso rapido alle nuove tecnologie. Possiedono una infrastutura altamente competente e la conoscenza profonda  della materia di produzione e nella fornitura di beni energetici e vitali. Pero a scapito di costi elevati di risorse  a causa del loro spionaggio , viene trattato come un orfano abbandonato la maggior parte delle volte, ma rimediare a questa carenza con un potente esercito. Le loro navi e i comandanti possono combattere anche da soli o nei gruppi..
1
1
1
6
0
10
Race1.bop
70,70,235
34,34,60
34,34,60
210,220,255
210,220,255
255,190,0
0,200,255
0,150,200
0,150,200
0,150,200
14,24,25,34,50,54
6,12,13,17,28,29
League Gothic
MAJOR2
Han
Heyoun
the
Heyoun Mercanti Uniti
the
the
han_
La Societa' Heyoun si basa su un principio di profitti e plutocrazia.  Al fine di raggiungere questo obiettivo, la Heyoun ha sviluppato una formidabile forza economica. La loro forza non e da considerarsi nella loro capacita' di gestione delle risosrse, ma come punto commerciale. La produzione di energia  e alimentare e necessaria per la loro socita' assetata di potere. Le loro navi sono veloci ed economiche , ma tutti questi guadagni sono dotati di mancanza di armamenti e difese. il loro interesse  e solo per motivi economici in tutta la galassia che rappresenta un leggero vantaggio nello spionaggio, ma non nel sabotaggio. in questo ultimo caso essi rincorano all'embargo commerciale che rappresenta la loro forma di guerra.
2
2
2
1
0
5
Race2.bop
155,155,0
0,0,0
0,50,0
200,150,0
195,195,0
195,195,0
220,220,0
220,220,220
195,195,0
155,155,0
13,13,13,19,27,27
7,10,10,15,22,27
Liberation Serif
MAJOR3
Khayrin
Khaorons
the
Impero Khaoron 
the
the
kha_
I Khaorons sono tra i guerrieri piu' temuti della galassia. La loro ricerca della gloria e del' onore nella battaglie li rendono maestri delle battaglie, le loro armi infliggono duri colpi, possiedono un certo numero di navi da battaglia che possiedono dispositivi tattici per attacchi contro gli avversari. Le loro fabbriche gestiscono un gran numero di risorse, i cacciatori garantiscono l'approvvigionamento alimentare della popolazione. Inoltre le battaglie e la conquista sono di minore importanza, i Khaorons considerano lo spionaggio un inseguimento vile e poco onorevole, ma sono comunque disposti a difendersi dai tentativi stranieri.
3
3
3
2
0
0
Race3.bop
165,0,0
0,0,0
0,0,0
200,150,0
255,60,60
30,110,15
225,20,25
220,220,220
250,80,30
165,0,0
10,13,15,20,31,34
5,10,10,14,21,25
KlingonDagger
MAJOR4
Rotharius
Rotharians
the
Rete Stellare Rotharian 
the
the
rot_
Per gli stranieri i Rotharians sono una razza difficile ed enigmatica. Tutti gli affari dei Rotharian sono velati da un ombra di mistero e segrettezza , e ' la loro flotta di navi da guerra sono potenti.  La mente Rotharian e' tagliente ed un efficace strumento guidato dalla forma piu' alta e piu' pura di efficienza pragmatica. La loro eccezionale tecnologia , Il loro stati sociali ben organizzati e sono tenuti insieme da una profondo orgoglio  per i risultati raggiunti e obiettivi comuni. I loro programmi industriali e minerarie sono competitivi, senza eccellere. Approvvigionamento energetico e beni comuni sono sufficienti ma rigorosamente regolamentati per risparmiare risorse, come e' la manutenzione delle loro grandi flotte da combattimento.
4
4
4
5
0
-10
Race4.bop
0,125,0
80,180,230
4,35,15
200,150,0
140,196,203
50,185,0
50,170,0
220,220,220
140,196,203
0,125,0
12,20,19,28,40,50
6,10,10,15,22,28
Mandala
MAJOR5
Cartar
Cartare
the
Invasori Cartare 
the
the
car_
I Cartare faranno ricorso a tutte le misure per garantire la lealta' dei loro sudditi. Il loro corpo spietato mantiene una dottrina rigida e numerose misure di controllo volte a promuovere una fede incondizionata nella loro sovranita'. Il loro obiettivo di giustizia, di ordine, e il dominio galattico alimenta un etica di lavoro per raggiungere gli obiettivi raggiungibili, e questo si traduce in una infrastruttura industriale eccezionale. Tuttavia, le politiche del governo sono troppo esigenti. Molti popoli che hanno incontrato i Cartare presto si ritroveranno in lotta per la sopravvivenza nelle miniere statali e nelle carceri, alimentando l'economia di una macchina da guerra affamata. Con tanta forza lavoratrice  ricercando tecnologie sempre superiori ma lentamente.  In Intelligenza tuttavia sono quasi insuperabili: il temibile Cartare e molto temuto e pericoloso come i soldati. Le navi Cartare sono progettati  per attacchi di formazione e spesso di scarso rendimento quando sono soli.
5
5
5
9
0
-5
Race5.bop
130,0,130
200,200,200
0,0,0
200,150,0
180,180,180
74,146,138
180,180,180
255,128,0
74,146,138
130,0,130
11,17,17,23,31,45
4,10,10,14,18,20
Final Frontier
MAJOR6
Omega Alpha
Omega-Alliance
the
Omega-Alliance
the
the
ome_
gli Vi credono in loro rango di auto-nominazione da imperatori galattici destinati a portare ordine e l'armonia in un universo caotico. Seguendo questa pista, i Vi sono razze che svolgono ruoli particolari nella loro sfera di potere. Un esempio di successo sono il potente Rok'Hanar, soldati perfetti controllati e alimentati da psicofarmaci forniti solo dal Da'una, il "volto e la voce" del VI, che funge da loro come diplomatico e garantiscono l'accesso a Tetroin Rok'Hanar forniture 4C in cambio della loro fedelta'. L'Alleanza nel suo corpo sono esperti in sotterfugi e la valorizzazione delle razze sottili meno potenti. Il loro potere influente ha permesso ai Omegas di ottenere risultati sorprendenti in molti campi, tra cui la costruzione, l'estrazione e la produzione di energia. Le cosiddette capacita' "Adattivita'-ospite" del VI sono anche molto utili nella raccolta di intelligence e compiere atti di sabotaggio, mentre le formidabili navi Rok'Hanar portano la loro volonta' ai confini della galassia.
6
6
6
0
0
0
Race6.bop
80,195,245
220,220,220
0,0,0
200,150,0
200,255,255
74,146,138
200,225,225
220,220,220
140,196,203
80,195,245
11,17,17,23,31,45
4,9,9,15,22,28
Marker Felt